\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{p{15cm}}
\toprule
\rowcolor[gray]{0.9}
{\textbf{\textsc{Prática de Circuitos Eletrônicos 2}$\quad$(119458)}}
\\
\midrule
\\
\textbf{Ementa} 
\\

\\
\\
\textbf{Programa}
\\

\\
\\
\textbf{Bibliografia}
\\

\\
\midrule
\textbf{Pre-Requisito:}
FGA-203785 Circuitos Eletrônicos 1 OU
\\
FGA-118991 Teoria de Circ Eletrônicos 1 E
\\
FGA-119148 Prática de Circ Eletrônicos 1 
\\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{scriptsize}